涼涼地想落街跑步，有咩要注意

最近好少咁涼，想落街跑步
有咩要注意

帶定個頭盔，小心中頭獎

上次八號波我出咗街跑步，係一個好大風嘅轉角位痾咗篤尿先走。篤尿吹到散晒飛咗上十幾層樓咁高。

但成個人都係尿

臭既

帶定降落傘，飛起左都可以安全著陸

死咗唔好麻煩人哋嚟幫你收屍